Martes 7 de Febrero de 2017
---------------------------

Arrays

Arrays asociativos

$_SERVER
$_GET



http://pastebin.com/Pism1FPn

Creamos galeria3.php
Cambiamos TODOS los enlaces a galeria3.php

En vez de anterior y siguiente, queremos que aparezca en MINIATURA, la imagen anterior y la imagen siguiente (width=50). Si estoy en la primera imagen, que ANTERIOR no ponga nada, y si estoy en la ultima, que no ponga nada en siguiente